# **9. Aplicacion REST con Spring Boot (JUnit)**

## **Ejercicios sesiones 7, 8 y 9**

### **Ejercicio 1**

Implementar los métodos CRUD en el API REST de Laptop creada en ejercicios anteriores.

Los métodos CRUD:

findAll()

findOneById()

create()

update()

delete()

deleteAll()

### **Ejercicio 2**

Implementar swagger sobre el API REST de Laptop y verificar que funciona en la URL: http://localhost:8081/swagger-ui/

### **Ejercicio 3**

Crear casos de test para el controlador de Laptop desde Spring Boot. Con click derecho dentro del código de la clase LaptopController utilizar la opción Generate > Test para crear la clase con todos los tests unitarios e implementarlos siguiente el proceso visto en clase.
